---
title: Hoorcollege Verbeelden
subtitle: En uitwerking paper prototype
date: 2017-09-12
---

De dag begon met een hoorcollege over Verbeelden. Om ons paper protype af te krijgen hadden we afgesproken met het team na het college. Dit vond ik erg leuk, we gingen aan de slag met karton om een iPhone te maken. Daarna hebben we onze schermen van ons concept verder uitgewerkt en zo opgemaakt zodat ze perfect in de iPhone pasten. 
